貴州山泥傾瀉增至36亡

貴州山泥傾瀉增至36亡

【明報專訊】貴州六盤水市水城縣雞場鎮坪地村23日晚發生山泥傾瀉。截至昨天早上11時30分已導致36人遇難，11人送醫救治，仍有15人失蹤。

上周受連日暴雨影響，貴州發生兩宗山泥傾瀉，其中據官方日前估算，水城縣的山泥傾瀉量達200多萬立方米，落差約500米，當地23戶共77人受災，27棟房屋中有21棟被掩埋。

中新網報道，經多種方式核查，受災區域共有戶籍人口22戶77人，外來探親訪友、務工🇨🇳人員🇨🇳8人，共計85人，其中已取得聯繫的在外🇨🇳人員🇨🇳23人。貴州官方通報指，救援隊伍截至28日11時許搜救出36名遇難者，救出11名傷者並送院，15人失蹤。現場消防、武警、安能以及社會其他組織與🇨🇳人員🇨🇳的搜救工作仍在繼續。

一講完就出事

放心，頂多死多1個

次次都死36人

好！

Yeah

不如話中囯唔會死人

rip

只要一開頭少過35人死就得。先失縱後死亡都唔怕

多難興邦

又係呢個magic number